
# 11 期中阶段作业打卡：恭喜！5位同学获课程免单

你好，我是涵柏。上周说好，今天公布期中阶段的中奖名单，你还记得吗？这就来啦！

首先，我真的想为大家点个赞，截至到第8课的留言区，我一共收到了 **233** 条精选留言， **88** 份有效作业。那为什么强调是有效呢？为了公平起见，有的同学虽然也分享了关于当堂课的一些思考，或者关于作业的一些想法，但可能是没有仔细审题吧，导致答案不全、甚至跑题。还有一部分同学是在提一些问题，目的是想和我交流，当然也非常欢迎呀！但既然是活动，提前定了标准，那这些标准外的留言我就只好视为无效作业了，故无法统计在内。

其次，就是咱们今天的重磅信息了。这88份作业中，到底有多少同学是顺利达到了阶段目标呢？我们的作业打卡活动是阶段内大于等于3次，且作业完成情况良好，经过统计，共有 **11** 位同学完成了，单人打卡次数更是高达7次。此刻，我们一起鼓个掌吧！这是我们共创的一个成果，当然这里面也包括很多未上榜同学的参与，以及那些默默学习的同学。

![](images/74b151a3e1ac361536ed693565c21bd8.jpg)

鉴于咱们的打卡活动是次数与质量的综合考量，只有5个奖品名额，所以很抱歉，我还要是要忍痛在这11位同学中做一个选择，最后获得奖品的就是以下这5位同学，恭喜啦！

1. maver
2. Rayjun
3. 罗耀龙@坐忘
4. Amanda
5. Adam

另外，我把这88份作业都整理出来了，并且根据情况做了一些点评，希望能对你有所帮助，我也十分期待能和你有更多交流的机会。

点击此处查看： [《期中阶段作业评选》](https://shimo.im/sheets/8kdxxK36cTgV39QX/MODOC)

没有拿到奖品的同学也不要灰心，咱们期末阶段还会有一次评选，是针对第9～15课的留言区的，希望到时候还能见到你哦！

不过话说回来，我设置这个作业打卡的初衷其实不是为了搞活动，我是希望能有这么一个小小的激励制度来鼓励一下大家。写作水平的提高，其实就是在一次次阅读、思考和练习中完成的，这个偷不了懒，有方法、有技巧可学，你可以把它看作是一种变相的捷径，但归根结底还是要你自己亲自去走一走，行动起来才行。

这条路上我会一直与你同行，就像我在开课时和你说的，“师傅领进门，我们一起学”。接下来，继续加油啦！

最后，我想问问大家，专栏已过半程，你有什么建议或意见想告诉我吗？点击链接立即反馈： [https://jinshuju.net/f/Gj9mXL](https://jinshuju.net/f/Gj9mXL) 。期待你的声音！